根本武漢肺炎就係港共禁制自由嘅工具!

冇疫苗又點?
死咪死，肺都冇咪自殺!
根本群體免疫最合理，死幾千萬人都好過俾中共借嚟過橋呀！